P帶訓練毛孩

想問下呢隻P帶會唔會索得毛孩太緊
如果佢唔肯行...我又勃住左佢條頸會唔會好傷架？

大型犬隻真係要好好諗下點教先得

開錯時事台添

大家記住捉實野狗！唔好比狗咬呀

P牌推唔郁條p帶

佢俾你扣先啦 惡起上黎行近佢地咬咗你